[幫手推] 2019.11.15 香港市民回應政府發言

建議大家集思廣益稍作修改補充後，就洗版式係 facebook同ig 到廣傳, 呢個係好有效既文宣工具, 亦可以穩定軍心
就好似今日個不割席宣言咁!!!
暫稿:

香港市民回應政府發言
***************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損，以至更多市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）
香港時間23時23分

原文:
市民給予政府兩日時間答應訴求，否則星期一行動升級

先多謝呢位巴打先.
我個人作左少少修改希望巴打唔好介意.

推

1

2

3

4

5

6

10